面板上涂抹的表面与莫尼的金属形象相映成辉。 画廊:沉浸式展览探索蓝色的仙境，马克·詹金斯，2021年1月22日，华盛顿邮报 
 最后的烧结过程将材料加热，形成坚固的金属结构。 眼镜蛇3d打印它的限量版推杆与不锈钢Stan Horaczek, 2020年12月1日，大众科学 
 从那以后，天文学家们发现了一些行星，那里每小时一万英里的风卷起金属风暴云，带来熔化的铁雨。 在我们的银河系中可能有3亿(或更多)类地行星 
 要把氢挤压成金属晶格需要不切实际的高压。 查理·伍德，2020年10月14日，量子杂志 
 例如，研究人员已经使用它在绝缘和金属行为之间切换材料，控制磁性，并触发超导。 炼金术在光的爆发中到来|Philip Ball | 2020年9月30日|量子杂志 
 她的第一个雕塑是一个金属镀铬的独角兽，名字很贴切，叫做“太空神谕”(Space Oracle)，它就坐在正前方的基座上。 最小的杰克逊·波洛克|贾斯汀·琼斯| 2014年11月5日|每日野兽 
 爆炸是一道令人目瞪口呆的白色闪光，紧接着是一声惊心动魄的嚎叫，这是一场金属般的尖叫漩涡的导火线。 乌克兰暴力震惊北约准备直面普京2014年10月12日每日野兽 
 尤其是前化妆师Perl，她的金属色眼影和彩绘的嘴唇有一种撩人的感觉。 防弹袜的姐妹会:哈西德摇滚的女士之夜|Emily Shire | 2014年9月30日|DAILY BEAST 
 标志性的造型包括阿拉丁神灯巡演中的金属感和不对称的紧身衣，火星上的生命? 大卫·鲍伊的创造与重塑——Justin Jones | 2014年9月23日|DAILY BEAST 
 他避免使用酸蚀刻的瓶子和金属油墨的标签。 伏特加道德对待组织|Debra A. Klein | 2014年7月23日|DAILY BEAST 
 “Garnache，”另一个人用清脆的金属般的声音说，这个名字在他的嘴唇上听起来像一个誓言。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 英国的浮灯是通过带有金属反射镜的灯来照明的，被称为catoptric系统。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦 
 现在只剩下形成图像的溴化银粒子，这些粒子已经转化为金属银。 知识的神奇之书|各种各样 
 最后，我听到了一种你可以称之为隐约的声音，一种暗淡的金属声。 《亚瑟王宫廷中的康涅狄格美国佬》，完成|马克·吐温(塞缪尔·克莱门斯) 
 这是一个训练有素的声音，但金属般的，她的高音听起来像野兽的叫声。 虎猫|大卫·h·凯勒